報復式反彈

依家睇多次

好燈

adr都好信 第一日玩嫁

258就差唔多

柒左 叔番入老母個閪到

再報復式向下反彈

Ching執幾多

牛仔玩完

又燈

靜

快d爆升

發生咩事 回升？

Push

煤氣跌穿15蚊，掃貨

彈上彈落
又嬴

噚晚去左發夢 今日啲升跌睇到好攰 下午先繼續

佢d 地產有排跌